沈旭暉 : 「香港人」推廣不到 反被冒充為「一國」漂白

堅離地城：沈旭暉國際生活台 Simon's Glos World

【圖解Condom】
1.「一國自己人」有用時，香港就「不是」中國，鳳凰衛視就係「香港媒體」，陳馮富珍就係「前港英公務員」，「一國原則評論員」邱騰華會失蹤
2. 真香港人發聲時，香港就等如港獨，屈小姐湯大狀就會出現
3. 香港作為一個brand，在國際社會依然有剩餘價值，100%係因為有真香港人捍衛核心價值，例如香港電台記者正常發問
4. 結果香港人既努力幫唔到自己，反而只幫到「一國」漂白
#完

condom
國際孤兒你估流架咩

係時候又發揮香港人最強本領
嗌救命嗌到全世界都知
鳳凰衛視不是香港傳媒

Twitter,快快快

加速加速

真係講大話眼都唔洗斬

篇文又無左了
唔明佢想講乜

鳳凰衛視支持港獨

我9錢始終呢句啦：

小心呢排好多突然變黃尤其2隻大頭狗國際關係學棍！！！

要清醒睇返歷史，支共至叻捧党員党諜做敵人嘅KOL帶風燒時間e.g.支徒華，老點，太后細良燒山鵪鶉毒果之流！！！

平日就所羅門王前
所羅門王後
依個時間唔搵所羅至幫拖

仲係度

者係香港人越努力維繫核心價值
有d偽香港人真支那人就會騎劫香港人即身份去招遙撞騙

所以香港要攬炒，等中國無左白手套

正一粉腸
當Donald Trump 傻仔？

佢知唔知自己講乜架。。。

冇講錯
Trump都知香港人反抗中共
將真港人同大陸人分開黎睇
啲支那人咪騎刧西方對真港人既好印象

有咩難明？
香港比支那臭雞衛視騎劫左囉

一係攬炒一係獨立

港台Yvonne嗰啲先係真香港記者

推

無用蝗語洗白
用漂白

講4個與香港幾十年來逐漸墜落無關既笑話：
「TVB藝人 可以有個人意志去發表意見」
「TVB商戶 在商言商不屬任何政治光譜」
「四大唱片歌手 自禁母語純為尊重合約」